唔講以為尋晚係獌狗輸波

怨有頭債有主，抽返鏝城水啦

責主有頭到尾都係死獌狗

祝你無女

洗撚你祝

正皮左了